鄭俊弘平時有無用倒勾頸圈綁住何雁詩??

有，仲笠埋滅聲狗帶

電擊狗帶代替震旦

狗仔式

虐狗仲會唔會拖住佢周街行謊死冇人見到？
雁屎成個女皇咁款應該牙Fred比硬屎拖住行就真

兩隻垃圾奀星
人又廢又無品 無撚用

當佢勝威旺咁騎

會，載埋口塞

綁住屌

牙fat 應該當硬c 係雞巴之星咁騎

點解仲未有動物撚出聲屌佢既

睇到呢個post 諗起幾條片

小坂雁詩示意圖

係屋企就牙fred自己帶

唔好丙提個撚屌啦，唱功又冇,演戲又屎。都唔知DC9鐘意佢乜鳩

幾時到佢兩個流出 又新年齊齊睇閃卡

想睇硬屎可以睇住小坂 餅印咁

掉轉綁啦 本身隻狗係佢 佢絕對要體驗下

好撚似

塞咗個平時佢打開o既golf

上一個，下一個